阿古路真係堪稱英超歷史第一射手。。。

8年嚟，曼城關鍵時候永遠要靠佢入波奠勝。。。

黑到仆街

狗黎

係，唯一遺憾是俾會員影撚衰晒

。。。

曼城靠實力。。。

會然係

系

Agüerooooooooo!!!

Agger路

會員幾時死

死唔去

Agüeroooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo!!!

最多第二
問過朗尼未

未，拜山先問下條肥朗

有前足 又有越位入波

敗走西甲
垃圾

屌你老母你就狗

why not both

Henry 一定係第一